{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_044250",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/1000099687",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "경주 오렌지"
    },
    "text": "慶州オレンジはペット連れの出入りが不可能な場所として知られています。 観光地としては慶州ファンリダンキルの近く、慶州歴史遺跡地区の大陵苑地区、慶州歴史赤月城地区、慶州市外バスターミナルの近く、慶州瞻星台の近くがあり、ここを訪れる旅行者のための宿泊施設としては慶州市内の近くに位置する総客室数が22個のオレンジがあります。 この宿泊施設は2022年12月に一部の客室改修が予定されています。 韓国語対応言語での利用が可能であり、オレンジの利用案内には客室の入室基準と追加人数に対する追加料金が決済される事項などが含まれています。 オンシーズン、特定日、祝日には料金の変動があり、払い戻し及びキャンセルポリシーも異なる場合があります。 未成年者は入室が制限され、7月20日から8月30日までは極オンシーズンであり、連泊利用時に追加料金20,000ウォンが発生します。 連泊をご利用の際には別途の清掃は行われませんので、外出の際は案内室でお願いします。 オレンジの利用レビューを残せばヤノルジャポイントの積み立てが可能で、宿泊施設としては非対面ドライブイン、ネットフリックス使用可能、ビジネスのためのスタイラーなど多様なテーマ施設を提供します。 また、居心地の良い感性インテリアと無料Wi-Fi、スパ浴槽を備えた全客室で快適な宿泊を楽しむことができます。",
    "QA": [
        {
            "question": "慶州オレンジはどのような場所ですか？",
            "answer": "慶州オレンジはペット連れの出入りが不可能な場所として知られています。観光地としては慶州ファンリダンキルの近く、慶州歴史遺跡地区の大陵苑地区、慶州歴史赤月城地区、慶州市外バスターミナルの近く、慶州瞻星台の近くがあります。"
        },
        {
            "question": "慶州オレンジの宿泊施設は何室ありますか？",
            "answer": "慶州オレンジの宿泊施設は総客室数が22個あります。"
        },
        {
            "question": "慶州オレンジの宿泊施設はいつ改修されますか？",
            "answer": "慶州オレンジの宿泊施設は2022年12月に一部の客室改修が予定されています。"
        },
        {
            "question": "慶州オレンジの利用案内には何が含まれていますか？",
            "answer": "慶州オレンジの利用案内には客室の入室基準と追加人数に対する追加料金が決済される事項などが含まれています。"
        },
        {
            "question": "慶州オレンジの料金はどのように変動しますか？",
            "answer": "オンシーズン、特定日、祝日には料金の変動があります。"
        },
        {
            "question": "慶州オレンジのキャンセルポリシーはどのようになっていますか？",
            "answer": "払い戻し及びキャンセルポリシーは異なる場合があります。"
        },
        {
            "question": "慶州オレンジの利用時に未成年者は入室できますか？",
            "answer": "未成年者は入室が制限されています。"
        },
        {
            "question": "慶州オレンジの連泊利用時に追加料金が発生しますか？",
            "answer": "7月20日から8月30日までは極オンシーズンであり、連泊利用時に追加料金20,000ウォンが発生します。"
        },
        {
            "question": "慶州オレンジの連泊利用時の清掃はどのように行われますか？",
            "answer": "連泊をご利用の際には別途の清掃は行われませんので、外出の際は案内室でお願いします。"
        },
        {
            "question": "慶州オレンジの利用レビューを残すと何か特典がありますか？",
            "answer": "慶州オレンジの利用レビューを残せばヤノルジャポイントの積み立てが可能です。"
        },
        {
            "question": "慶州オレンジの宿泊施設はどのような設備を提供していますか？",
            "answer": "慶州オレンジは非対面ドライブイン、ネットフリックス使用可能、ビジネスのためのスタイラーなど多様なテーマ施設を提供します。"
        },
        {
            "question": "慶州オレンジの客室にはどのような設備が備えられていますか？",
            "answer": "慶州オレンジの客室には居心地の良い感性インテリアと無料Wi-Fi、スパ浴槽が備えられています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 420,
        "QA": 608
    }
}